有預感，阿仙奴今晚應該會大勝熱刺

Ching駛唔駛咁早燈定

Ching 咪玩啦 世界第一中鋒一個上半場都入十球啦

👏🏼👏🏼👏🏼
場波好好睇，好有火！